國安法，幾撚好野！

又可以大陸人帶槍，又可以有死刑，勁呀